IVE食野真係正

近排係VTC做工程，食早/午餐真係屌打其他大學(要學生證)

校內早餐冰南魚柳先25.5，食飯又勁多女女睇，正

便加女女 無得輸

大熱天走入餐廳，黑絲女女夾都出汗，諗起女女的汗味，食得更滋味

西西，臭更好奶

狗都唔食

醫肚唔講味道，夏天茶記仲惡劣，仲收你50蚊

慳埋約IVE囡囡去酒店爆房仲正